有無巴打用緊jump starter?

其實有無需要買定個擺係車度旁身呢？